出門五分鐘已經決定請NO PAY

無巴士

的士條龍成廿幾人

然後諗住行去搭火車 (搭火車好撚柒遠,淨係計行都要行30分鐘先)

點知行去搭火車條路比D樹封死左

果一刻直接拎起電話打比老細,我今日NO PAY LEAVE了

大家比心機同人逼返工，無咩事我返屋企訓教先了

嘆住個靚早餐 一路睇住班港奴排隊趕返工真係享受

no pay leave

正常，交通工具斷晒重點返工

No pay

咁都要用到no pay

我已經提早起身 行返去公司